[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5394)

比我贏未

cls紅牛俾人炒 廢撚到

你廢城咪中 我了

8點仲唔開波？

紅牛半3全4？

仲話讓人

完全唔刷角

行雷改時間

冇要到 要左fire明尼nyc

紅牛唔刷角 抵俾人炒3粒啦

俾人炒爆我2.5細

nyc唔好晨早流流整場00啦屌

紅牛唔刷角抵撚死啦屌一早又做善事了

紐約城1粒都冇

紅牛2.5b
明尼蘇 半細全細

機員Goal

7.5-3 快手

紅牛買左角大

紅牛有無面子波

nyc18射單邊7c 0goal

又撚...

fire我屌你老母 cup啦臭閪

革命

紐約城

明尼路
革命

紅牛刷多3c 快手

紅牛下半場開波黎個角球
引哂人上角大

紐約fg
費第4

fire

今朝美職全角細，痴撚柒線

次次都係星期日晚堆波逼害 唉
水戶比人反cup
賓福打多個比人追和
買安圖贏2:0 最尾比人12m和埋
買多德又比人反cup
買智大又輸半
買紅牛又輸
邪起上黎真係好恐怖 我仲有注明尼路上盤
入極都入唔到第2粒 睇個勢又會比人追和 半格都冇得食 成晚冇訓係到賭波 又輸曬

岩岩3c半埸9.5s 高水，但無買

明尼路入2未㩒屌喎

明尼路中龍未快啲入多幾球

大家贏多啲

算啦 明尼路有半格都執到 我買親d波都好鐘意比人追和反cup 太撚邪

今朝角大沉沒

fire輸半算啦 比人6射2中2入

廢城下盤 細波二揀一揀咗細波屌你紅牛唔要面俾人炒

nyc贏波我折壽3年

細得好舒服

買咗頭場兩個城角大同羅湖城大波針死

Ching賭命

你收嗲啦

垃圾明蘇

nyc我求下你入波

nyc

半3全5

勁

屌 炸乜鳩

Nyc 炸

又炸乜撚........

睇你啲po都幾厭世

跟跟你

革命正氣

碧咸開波未呀冚家剷
次次又呢樣個樣拖遲

折多3年 入多次唔該

明尼路快啲入多球啦

Nyc 快撚啲入啦

傻撚左

碧咸隊好似贏撚梗咁

仲要接觸左賭呢樣野 日日生不如死

連c 啦馬會精選

狗會精選無角球

Washington 成場真係無攻過？？

難得絕殺一次又炸....nyc入多次未

火焰屌你老母食狗屎 主場打假

一係賭 一係買股 都係賭

尾2場大波波

你生性就del apps

炸夠未 又殺我鹽湖大波 紐約又贏唔到

角大上盤點撚叫

連佢老母c啊

好耐冇早起 又要上堂屌波

咸城 入左又炸？
痴撚線 大波又4

明尼仲未完半?

咁多場炸

今日美職仲咩撚野狂炸... 平時又唔見佢地係咁炸

呢家爆曬廠 點解仲賭係想追返條數 雖然知冇乜可能
你話輸既係個個月份糧就話姐 但我情況唔係

Nyc任攻都入唔到一粒

炸糊聯

買親都炸 仆你個街

nyc絕殺啦

fire cup未

機員比多球

半3全5 邊個位買角大都要死

1.69中風賠率

橙

仆街紅牛 半3全5

明尼路大波

睇尾場正氣救賭仔了

圖都cut埋 準備叫 又炸

仲有伐木

中

All in了

紐約城我屌你老母

明尼路快手入多球啦

陳優越又贏

2隊NY 空難死啦 一粒都入唔撚到

眼光獨到

全下盤美職可以嗎

明尼路屌你快啲入多球

今年d美職真係唔係人賭
CLS

8:00-》9:00-〉9:25

all in 伐木對家算

明尼路快啲入波呀

LA打比無腦半全大消失晒

賭咗48小時 得返個本
垃圾紅牛 火🔥 德國 塞爾 水戶 愛爾蘭

屌曬你地老母

痴撚線 睇住依幾場狂炸 買咩都無心機啦

dllm明尼2.5b都要輸 炸撚夠未

機員正氣到 半0全3

碧咸隊又遲

明尼路 禁屌入多球啦

炸左2球 撚左半大 我就睇下佢仲想炸幾多 平時又唔見班球證咁正氣

仆街碧咸隊垃圾買到西瓜恩？

第一球過晒白界又唔var
第二球var左話人越位上身突計乜越位

成日打假咪比雷劈

買左斬木佬角大 洗唔洗驗腦

要

根本有心想主贏 明尼今日又係垃撚圾 球證幫到咁都唔識入波

納什個場延遲咁耐先開 咁早買黎托

明尼so 企硬1.5

明尼守住入多球

正路啊 有球證幫手 佢贏硬架wo

哥倫布-4c

明尼路入多球！

美職好公道一周全角大
今周全全角細?

屌你老母 真係幫到出哂面

咸湖城快啲入

火焰追和未

等陣半大使唔使驗腦？

fire入啦屌

火焰 新英撚入波啦

仲要一係00一係3球

我驗緊啦 有都變無 灰左 最衰一早買左

明尼唔會炸啦 有主場雞

屌咩 咸湖城

笑撚左 炸到贏埋

醫神1030 正波

明so1:0

買左和 又要驗腦

國孫斬撚左去算啦

你睇下 明尼入左就睇都唔睇架啦 球證收左幾多錢啊

球證:再嘈俾多兩個12m明尼

我最期待既美職

咁又唔好老屈 佢冇收人錢 不過按左層樓買主win姐

一齊屌波 只玩呢場

哥倫布屌你，上次對辛辛那堤又唔見你咁勁

我係客都唔想踢啦 比人黑哨到咁

一齊啦 大波會戰勝歸來

LAFC羸硬?

做到出哂面

咸湖城cup佢

炸3次如果我買左實屌佢老母

銀河主場狗黎 自己諗 仲要打LAFC

唔開佢拖直情脾氣好啦

上個月先輸完

一起身中左紅牛角大伏

明尼路屌你老母空龍都唔入

無買其他琴日俄佬都正

屌你明尼路成場禁屌入得一球

革命頂住

明so快啲斷腳

其實你見客都躁躁地 佢入第二球果時慶祝緊 突然球證話要CHECK VAR 之後炸埋 成隊就無咩表情

紅牛半3全5絕撚到

明尼入多粒俾我2.5b叫下都好丫

大波黨 玩咩角

又遲不如唔好撚踢喇屌你老母

國際 半主

想要埋大波

Big 咸開波未

主隊垃圾來

多手

咸湖城啲人冇曬攻勢咁

碧咸隊 又推遲去9點45 搞咩

早餐都無埋 開心啦

星期日 31 國際邁亞密 (主) 對 拿舒維爾 (客)
細 [9.5 個] @ 1.87 $20000

平手都唔買主

輸埋午餐

細角繼續

我都係朝早針晒

1030會羊

1030

2隊平時細角 今次初盤開10 唔對路

21分鐘前明明出咗嚟熱身

斬未

驚比雷劈

到依家都唔明主隊點羸奧撚多城

明so 2:0

尋日都開過依個盤 爆到7彩

明尼2.5b -1

半場未必有交手

真係炸到比主羸

係 提下陳蛇姐

斬木佬有無同路

終於有得叫下

都話球證買重明尼蘇

刷得1c 都贏 無天理

係咪客炸幾次主入翻幾粒？

有，唔知洗唔洗驗腦

芝加哥火焰全隊斷腳空難

明so果場跟盤 要上盤贏就炸客3球

1.5b cashed

嚴重逼害半全大

收錢算

不如買大波

場邁阿密做乜撚野
遲個半鐘？

力做主勝

跟

報警算88

點部署好

我朋友cashed 唔是我

唔撚踢就早啲退錢啦

行雷

Yerin

追住假波來劈就岩

上庭同個官解釋啦

比次機會

羅湖城其實幾勁

其他人都可以比機會 係你唔得

認罪可以減刑

係 衰在被球證逼害

求求你

勁都無用啦 黑哨到極點 如果唔係依家2:2 半全大緊

突然記得我外國人啊怕咩

角大定全大
醫神琴日現代開返個10角俾我好滾動

球員冇心機踢了

洗撚補咩 點都收3k

國安法全世界通用

邊到有3k 阿

上盤要贏咁咪炸客

斬木佬大波？

希望明so全隊肺炎

一講起現代就火都來

邁阿密個場改到2046

仆街 對唔住 我知錯了

現代唔是狗
單邊刷9角

俾水我我放你一馬

紅牛 2.5b
明尼蘇 半細全細頂住
國際 半主

船已上全世界集氣

鹽湖城試下入多球睇下炸唔炸啦

2.5啱啱收到派彩

國際半主同路

炸硬 可能果仆街球證買埋 2.5s

賣呀物咩事delay咁多

咁就閪喇

行雷 之後delay到依家

撚有水咩輸死我了

唔怪得多左錢原來派左

我琴晚威爾斯果啲追俄佬4th 5th goal輸晒

其實踢唔踢

準備一齊驗腦

10 1 200

OK

美職好仆街 幾個鐘佢地都等 試過好似等成3個鐘都照等 之後出黎果場0:0

Miami唔踢就退錢比我買下場啦大佬

你

Lm

Ok

我

lm

1

買左紅牛角大死哂

30

LM

真係明做上盤澳博盤有料

我係羅湖城拉隊走人算 走之前順便打撚柒球證

食場又唔開即場... 如果唔係嬲嬲地真係買2.5 反正場場都3粒

明尼2.5b cashed 回血劍

全4啦屌

咁都要輸

祝羊我買唔切

同路人 最後all in 6.5都死埋 諗住拎返個本當無玩過

我貪呢場冇即場 估佢唔會開細波

你怪仆街球證 炸到客無心機

冇買到 好多大波波

敏

明尼蘇唔好再入啦

半3全5咩位入角大都死

大鑊 馬會精選

今朝竟然係大波 細角 完全買錯

等到唔想踢咪hea

眼訓 1030未

咪係 屌

玩陣8+6算

掃哂波強同3格

碧咸隊開波

Miami 個場2.5/3 回到 2/2.5
細波係咪要含撚

70幾分鐘5角凍到完場，真心諗住紅牛為左面會搏返一球點都有多2c 屌佢係咪上晒副選

唔想再掂角

無買角

終於開波

Lafc 大波開硬

面子球呢

唔知佢係咪副選 但唔刷角就去死算

唔係... 試過0:1 好似

買唔切yerin對家

MINI SO 極低水大波叫春開出
笑撚死

馬會唔開即場？

仲為緊紅牛個場耿耿於懷 有人話砍木佬係大角救星，信唔信好

盤手放工

直轟左客盤了

上2次追佢角大都贏今輪唔知刷唔刷

應該食緊早餐

今周撚狗周

紅牛都冇角就知又撚

開返俾我買呀

半場先買c 算

Miami 差啲

屌你老母

我諗住即場再買你同我封？

睇好斬木狗反底
不過一蚊唔會再買呢隊假波西

仲要即場精選
買人係縮注買

係咩玩法?

其實咸爺依場真係海軍鬥水兵

我仲諗住俾唔俾多次機會佢

原來係你

諗住等升水

YERIN 之力

無錯

好似要等1日

我中哂伏

比佢假左幾次發左毒誓
再買仆街死

無即埸想買大波

有無人派 俾eason 燈到輸晒

是

咁都係skip

羅湖城炸

客隊屌返粒先啦

點解咁既？鹿會收到咩風

對唔住

又炸

有無角大之力

原來今場羅湖城唔比入波

炸3球

有冇羅湖城手足

哈哈 炸左3次 笑死我

笑到仆街 我9up
點知真係

dllm教證原來掃晒1:0 2:0 3:0 :4:0

炸左幾多球？

屌你老母取消關注

轉頭2場點買

一球都唔比

美假

3:3（如果唔炸）

有無一場正氣角大呀？ 賭波就係要爽呀 縮住縮住搏角細真係唔想買

我輸撚死 問其他人好過

係曬IFC 天台了

屌你老母 明尼自己踢啦 自己入唔俾人入

主差少少入半主

買咩

碧咸隊屌打
下盤又針

爽住輸定縮住嬴?

唔好即場玩撚？

唔開即場玩撚

即場唔開？

買角細好撚膽驚受怕，買角大可以叫下

封你老母盤咩

又要準備出場了

Short put 算啦

4:0啦，都唔比客入

冇即場。。。

咸城：唔撚踢啦屌你老母，你入就計我入就炸

又寫有即場又唔開 分明又撚

唔開即場俾狗屌

封到入

碧咸又差啲.....

外賣算

角細黨大勝日

屌 又炸

肯定有波入先會開返

砍木佬要開始啦，有無心水Ching

碧咸

唔要差d

半主主隊快啲入

matuidi屌打

Now 639 開咗波冇直播？

正路既話西雅圖路止讓平半呀嘩

碧咸隊大炒feel

逼人玩斬木

TG

我要玩碧咸隊啊！

40

4-0...

比多c 啦

明so 4:0

3.5b 係咪有手足派1000

又輸

兩隊都咁撚屎嘅

球證可以退休了

碧咸電視冇得睇，有冇其他拎

終於知球證買咩 原來係4:0波膽

明尼so

搞咁多野1.72
2.5/3大又係要比我贏

咁都記得

假到我迷失左

補幾耐

應該10 20 30 40 50都買晒

Same

全細死了

唔怪之得唔開即場

美職補幾

有無人派

洗鬼咩 直接買4:0
多左咪吹
少左補返12m

伐木者10.5角大

你識野 抵我做唔到球證

碧含隊

1.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿賓福特即場2.5大❌
2.🇧🇷巴拉干天奴紅牛[0/+0.5] ❌
3.🇨🇱安圖法加斯達[-0.5/-1]❌
4.🇳🇱多德勒支[+0.5/+1]❌
5.🇨🇱智利大學[0/-0.5] ❌❤️❤️重心❤️❤️
6.🇺🇸國際邁亞密主勝
7.🇺🇸西雅圖海灣者主勝

買木了

砍木佬個場波膽同入球大細盤有啲古怪，鹿會

啱啱瞓醒 羅湖城連炸

爆撚哂頭

多謝你

炸左3粒

有明燈
快買

馬會精選 買完1:1波膽走得

乞錢好過賭波

好撚痴線 係咁炸鳩羅湖城 力做miniso

宇宙級超超超超超重心：波特蘭伐木者盤

係
乞都有兩餐食
賭波送餐比人食

碧咸隊同對家長期角細

想逼撚死人

啱啱最後300都唔知買咩好 而家直接allin伐木

得罪球證

仁川聯9.5角大
櫪木sc
精美半大
安圖2.5大
伐木者9.5大

Fuck木又十半左

我了

書包超重心砍木

反手我只服包爺

想串銀河

真係冇c開咩10角初盤

真

角細

無即場買 我屌佢個屎忽

主快啲入啦

3.5b派果位巴打呢

封左買唔到細角鹿會係咪收到風美職玩細角

屌你半大24

不過其實我都好黑閪 建議你skip呢場

上面買50蚊3x4都派200係咩玩法

屌又話會開即場

可唔可以告上FIFA 收馬會皮？

有冇人派我

賺夠比波台手足賺下

兩邊都無入球能力，Ching 買半大咁刺激

想要佢個爐

碧咸快啲入

3個2倍收成千銀

YERIN VS 書包
大戰了

佢會話收唔到live唔開即場

FIFA大d定國安法大d

開波未

斬木對家禁屌

佢個野壞左

邊撚個話伐木十點半開 依加開咗了

schoolbagisback

碧咸西雅快啲入

我估WhatsApp group,成幾千萬買角細而封盤

咸爺果場 九成九細波 2隊都真心廢

似係now 取消live

陳優越！

收到 屌左5萬半00

咁都唔入主快啲入啦

總共有59名觀眾觀看此場賽事

你加咗注？

西雅圖10號腳已斷
咁就互屌入波吧

玩完

碧含隊！

收返個本再勤力派手足
簡直係聖人

同路

$10000

Rip

岩先封盤跟唔切角細，砍木佬個場點睇呀？

差啲輸

下場算

1.75
半大開撚硬？

仆街斬木個blanco傷出

Blanco傷左，邊個入波

5皮 中左出真飛

即係無角？

斬木佬一開波就傷左主力白蘭高

主大炒了...

係咪可以大手買入2.5s

主了

斷左韌帶？
喊哂口咁

真係擺到ACL
Rip

Yes

數據撚同你講兩隊係無乜入球能力

佢係度個陣咪又係照閪
搏對家入唔多算啦

換我老母落場

可以買主勝

書包燈到人斷腳

信你Ching

班仆街成日打假
希望佢全隊斷腳

伐木佬買大波定角球？

強制上盤

我講吓渣

今日全部細注贏2000幾 派返啲
希望到時我輸都有得收

數據表示多撚多贏硬

但從來都係跟盤踢

半大24

Yerin出咁多會唔會解低命中率

半大好似復活..

0:1木

重注買左了

半大-1

西雅

伐木水銀瀉地

咁快入 未買大波

伐木佬

又話識入波果個傷咗

冇買睇波 舒服

買完主隊，木入波，Ok 今日唔玩了

上面又話傷主力細波主勝.....

邁阿密個場踢緊 狗會仲唔開即場？

屌 重注左西圖gg

好多人話木冇人入波

傷左主力 士氣大增

Yerin!

係 信左佢地

上面好多人話買主rip

同路人 慘啦 齊齊去IFC

goal！ 0-1

冇live

聽到差啲想補主win

仲有1.99

1:1完大家開心

柯緊屎

波特入波果下 爆射左

斬木佬角大24

依家補

一球角都無係咩事 碧咸隊..

all in咗主勝點計

反cup最後機會

伐木入波主要原因

越優兄重注左

計輸

西雅圖主場無輸過波

呢場先爆

陳蛇又贏.....

9.5角細算

西雅圖果種廢..

主和又死.....

屌 忘記左 又做善事啦

客主叫糊

FUCK 木反底勁撚到!

斬木狗果然係搵食波
上盤唔去 下盤比人睇死先來殺

碧咸無波無角

屌你西雅圖

洛杉磯，半大2.5@3.4

正常表現

有主力個陣砍木佬一樣廢

西雅圖半場反cup啦

伐木半大24

西雅圖呢場輸今季戒賭美職算
閪撚到嘔美職

優越蛇又贏

同神勝套路一撚樣

9.5S 轟左

又半場00 屌你老母買親d波全部00 一係就無角

15分鐘0c

邊個清爐 想知

乜撚野重注角大封即場屌你老母笑撚到

唔識玩了，訓覺算

碧咸以前好撚鍾意斬波開角球而家老左有心無力

係重注角細

又唔係佢踢

碧咸隊入一球黎
開個半主先

FYI

Miami?

仲燒味
2020 唔興了...
玩陽具縮角陣

1c

西雅圖係咪又上左副選呀，佢客係威係勢，返副主場咁撚樣既

碧咸隊 係psg

碧含隊 你會幫我含

2c

LA 打比
有冇大球支持者

半一 下盤!

角角細gel

老左9叔

主快啲入粒先啦

死馬會唔開即場....

連角

唔比你5.5B 大轟注

美假無角

似啦 唔想賠咁多

又00半場 好撚垃圾

今日美職角細日

20分鐘1C
笑到

拿舒維爾隊賤種刷乜撚町連角

斬木佬又想半2全12?

隔離40分鐘2c

即場精選冇了

轉頭
40分鐘1C
笑到

主隊得頭60分鐘先有入球

40分鐘1C合理

準備屌波

而家學緊睇亞洲盤

教我

Yerin真係救手足
洛杉磯對賽好似忙住入波 唔會開角⋯⋯⋯
佢買晒對家

伐木幾c

禁亞洲盤口 咁就睇到

又封角做乜撚

0:0ht又輸左10蚊

係咪角細日就場場封角

冇補時

今季美職比狗賭

似1
有球好似見佢解圍左出底線但開左界外球

銀河上

狗會弱智唔識數角

一場全封 一場封角 馬會冇得輸

銀河半大24

有問題角？365都冇埋

又輸唔起封角
肉酸到

我屌 封撚夠未 唔怪得人人叫外賣

紅牛唔爭氣..半場和唔到

戇鳩納什
臨尾7秒都唔斬個波傳中
玩回傳等球證吹雞

呢排天氣唔岩大角
真係驚你買爆角細
封算

-10c

亞洲盤？定歐洲盤

西雅圖 禁屌

幾錢一堂？

自修準備開班教人

無左10號, 唔通仲會0:2咩

納什半和會唔會太易

上盤無人要？

頭先好多人夠話客入唔到波

FCLA伏

有無一場係有半大？

封乜9即場角

入佢老母456

你俾錢我 我免費俾你教

洛杉磯打比角球點睇

碧咸西雅

收幾錢想教

365都封左角
有假角咩?

Lafc delay

快！

有問題角

有球似角但好似開左界外球

冇角都要封

角球有無盤睇的

咁都好D

半大未呢屌

無一場角大

美職全角細

我係咪眼花

回飛

又無韋拿

西雅圖快啲入波啦屌你老母

365開返角
仲係1C

紅牛半3全5 咩位入角大都死

想知美職個邊咩天氣 場場都角細

開波

Lafc開波

咁銀銀河角大

齊羊

追角大輸死

球大多過角大

la秒c

斬木佬d後防
羅湖城果場見識過

引你買角大

西雅圖唔比人買角

今場澳博同馬會都做左野 學野先

銀行禁屌

美職變左俄超

鹿會即場選擇性比你買

西雅圖 咩色衫

我買左早餐同午餐注今日冇得食飯

半大未 生命注

2.000

生命作賭注

456?

伐木又撚半大

留馬會ac

斬木1:1完場得唔得

伐木個場係咪2C?

好驚係三角

見365開返2c俾人買

大波救星24

Yerin仔 大包圍咁買 似想開返口綠燈喎

買左銀河10.5細 成個人好撚震

琴日留左到而家都未收到 eason=走數狗

點算 銀河都要死

大波24

第一日識佢？

2:2完 冇事

我報假 走數 事後樣樣齊仲有人唔識我

我想玩完呢10場，戒

西雅圖上呀

笑左
YERIN出左銀行10.5B

快追和

拿舒下盤+銀河細波細角
抽10 1 200

1111

me

我！

斬木有無奇蹟半大

唔

有

伐木半大10 1 100

加埋

伐木佬完全無角

1:1木

半大

1:1

....屌你 抵我派

中！

all in 左銀河角大

請你一定要派我

比我睇埋碧咸果場抽 未走過數

半場 cup ok?

籌定錢上IFC

你邊位

追和先，下半場贏埋

半和職業足球聯賽

碧咸西雅快啲

支持

半大 終於有半大

Lafc大波點算

不了 碧咸失波ok?

等收錢

木頂實1:1

伐木場角買得未屌你老母

對！

可以2.5b

買洛杉磯啦

斬木ng

斬木佬又閪一場

LA 果場唔對路

y字頭買咗

我賭今日美職最後一場洛杉磯開角大有無Ching 同路

收到

-6c

你買佢對家囉

屌 想等伐木 2.5b都等唔到

8場7半和?

好

屌你老母big咸出七旋斬刷角啦

yerin同你同路

LA 012?

有呀 不過低水

個賠率一直變緊 但又灰左唔比人買

Yerin破燈了

斬木佬傷埋個中堅

3C

杯真係時間問題

砍木佬啲人咁易傷

La個黑鬼兩次單刀都唔入
個17號兩次有威脅傳中 傳波都傳到一舊屎咁

書包之力

lafc半單刀唔入

靜到...

銀河3.5

半大左啦

西雅圖半2全2ok?

即場都冇埋

好掛住以前既la打比
場場7+ 三格角

單刀帶波帶到咁 屌你啦

冇乜可能

Lafc冇聲既 大波救星呢

LA 禁屌

FUCK木唔比人買
CLS..

fc射咁多腳都未入

銀行無左廢老巴 同埋LAFC無左韋拿 真係唔識入波咁

信左某Ching 買左主勝

買左木1:1波膽等爆

見到大波d賠率都唔開胃 skip左

幫梗你 幫梗你
係都要頂唔撚到半客

刷角未

信念

上週兩隊單邊都2.5大

美職真係一人球隊黎

刷角 刷入波ok?

LAFC呢幾場都轉左下半場先入波

3串1半和總算叫到

下半有1.5買

Yerin?

派?

我都係買左1-1

之前佢地2個係到 一早入到半全大

la上半2.5叫糊

西雅反cup

LAFC啲防守成日甩人

半場買左2.5大呀屌
差依關同fuck木讓一贏
中既 10 1 100

一買角細就刷角
屌你老母LAFC

一人球隊係咁上下

卜

等爆

11111

今日角細日 陳蛇又贏...

場場都細

難啲

Me

斬木半大抽未

LA半1再講

銀河10.5細針

入左一球就陸續有黎

la踢到好似nyc咁
分分鐘完場50射0goal

走地轉盤

伐木佬角大定波大

買咩好

主盤抵水
win梗 =實有波入 =大

真半和聯

唔買最好美職又撚

斬木佬入多球得唔得先

LAFC單刀橫傳唔入

角大只會事後出

Fcla可以咁多球chance波都入唔到粒

又黎 真係癡撚線
比大力少少入撚左

銀河場波假撚到 唔想入波

一陣買大

伐木似3.5s

同上次一樣 下半先入

銀河明送 但係LAFC 都入唔到

笑左

fc班友係咪瞎架 射極都唔撚入

fc停下角好嗎

la打比唔入波不如咪撚踢

0:1

LA打毗大波迫害到..

銀河頂到就黎瀨屎

ok

365最快 咪玩

垃圾維爾可以入球

伐木贏波得唔得

似夜埸荷乙撚半大

西瑪羅雷斯索諾拉 goal

碧含隊想點撚樣呀

大家努力搶開post,有時有心水都比唔到

報假

Beckham七旋斬未

兩隊入未

Fcla半大已成為過去

有角未 銀河 4角停哂

維爾快啲屌返球先啦

美職垃圾波以後唔賭

10腳都唔入 遲早出事

半0全5未

如果0:0抽人含

洛杉磯垃圾

閪呀圖 9.5b

數據下半場主隊刷得好甘
客隊平均點都有2c

主刷4 客刷2

10c完

幫馬度迪含

信唔信陣間銀河一下射正就入波

兩邊龍有結界?

西瑪羅雷斯索諾拉

小豆無出，成班含7

成個朝早都買唔落手

半大只需？

係就快！

好事黎 保本

全部客隊入波 快

小豆仲廢

小豆都含7啦 記得佢球12碼

隊隊都唔撚刷角 識撚哂屎咁

封撚到唔想買

唔輸當贏啦

美職難賭左咁多

頭先銀河嗰球差啲

下半會爆角
次次都係咁

美職一星期一星期賭的

LA停晒角 屌你咩

又唔入

表演花式唔入?

碧咸入未呀

獌射開12m一時失手姐

優越有冇咁撚勁 一買冰封

3.5/4s gel

閪佬秒c

咁佢係有料既..

今日美職角大輸死

開始了

2/2.5大 根本派錢 打比點會無三球

美職輸撚4

fcla捨得入未

想gel批唔批准

碧咸落場踢啦屌你

輸撚極都見到你 無限錢

冰住既只是你既少女心

報警了

等睇銀河一射一中

又差啲

又贏

頭先1:1之後冇入球有5倍
穩陣啦

10蚊注

銀河咁都唔入

踢到咁都唔爆角

報左俾生命作賭注sir聽 有咩返差館講

伐木有冇8.5買

fcla入一粒開個半客先

Lafc果場冇2球抽2個含

單邊角輕鬆冰封

銀河反擊仲有威脅過LAFC

賣呀物真係有踢？

頭先斬木半大話派嗰個呢

直接含我

買左2球大中左伏

洗唔洗教你睇中文

維爾入未

邁阿密唔贏輸左佢啦好嘛？

無買就是贏

今日角大 jel 都冇得jel

馬杜迪仲識踢波？

6中龍0球唔合理wor

兩隊垃圾啲角都幾得意，一有角就連

中哂伏

上場伐木半場都十角 今場撚狗

13射都唔入 遲早俾人入

真係可以完全停角 。。。

本身都唔係打攻 唔洗諗佢入波

銀河0射0中，被按屌中？

Lafc 1.5全大都開唔到就食得屎

洛杉磯打比唔開大係咩玩法

下半場點部署

去戒賭中心

好日唔買大波。。 你老母la打比

有冇角球

維爾入波 一世球迷

Yerin太強

好撚瘋狂
如果la兩球都無死幾多人

去緊

la半細係咪1.95